我宣佈連登仔原諒咗班保皇狗同中國豬啦

出面開po嘅係PR呀？

死隻中國豬吳孟達就有一村人係度懶感概

遲啲到成龍個仆街死

又另一村人出黎話佢好有貢獻呀 陪我長大呀 武打巨星呀 做起香港動作片呀 又乜又柒

「唔好話成龍抵死啦⋯」

「我唔會出聲囉」

「講句RIP算啦」

19年班學生係街頭畀人打到爆晒缸

每一單自殺都話死因冇可疑嘅時候

呢班仆街就拍爛手掌話自己係中國人好驕傲

藍絲同紅底嘅名人都唔抵死㗎啦

全香港都唔應該屌佢地

坐緊冤獄班前線就要畀懲教狗折磨之餘

仲日撚日畀對家笑同屌

對敵人仁慈就係對自己殘忍呀

屌你班悼念撚嘅老母

BLUE LIVES MATTER

達叔死我真係冇咩感覺
如果係周星馳死我會傷心

食藍店

屌你香港人咁撚淋善真係有可能令極權政黨畀個選舉權你咩

算啦，無謂咁嬲，一早睇清香港人，儲錢移民算啦

要搞清楚一樣嘢，當民主對極權嘅時候，當民主可以容納反對聲音包括極權思想，而極權唔可以容納民主思想，長久落去只會發生一個結果，所以你其實唔可以咁類比

我會覺得對於任何主動向中共投誠嘅藝人比如楊千嬅，都係應該落得個萬世污名，呢個標準應該係一視同仁，我呢度只係指主動去護旗嗰班，主動去掂政治而且親共嘅人。因為其實你可以選擇隻手不沾政治，好似叮噹配音咁，佢死嘅時候幾乎冇爭議性個個都只會rip 佢。但當你選擇咗掂政治而且仲要親共，自然要面對當下觀眾同日後歷史上嘅評價。呢樣嘢要同只係喺tvb做而冇去選擇掂政治嘅人區分出嚟，因為香港娛樂圈嘅公司唔係太多，唔似台灣有成幾廿個台比你揀去邊間做

論親吳孟達不及2019手足親，始終佢嘅立場係對家一邊，正如如果發生喺抗日戰爭之後有一個係之前親日嘅大名人死咗，喺當時嘅社會亦唔會有咩好評語，當然佢對香港嘅影視貢獻不容否定，但我只可以講即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原

另外，今日有大量第一類五毛從中作梗，只能夠靠大家批判性思考諗嘢

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

香港人還記得嗎？

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019